做馬房助理 你問我答

識答盡量答 自爆唔答

見過邊個有錢佬

Hihi

阿叻 至矮 成日見

你好啊

除咗依兩個仲有冇

做得馬主個個都有錢佬 係咪玩野

幾錢一個月

叻廐呀？

依家我又唔係話佢哋唔有錢
係問你仲有冇

幾點返工，一日返幾多個鐘
出賽日洗唔洗加班，有冇bonus
有咩晉升出路

睇咩倉口 我搵緊30k 左右

個馬房贏馬會唔會分錢比你

不是

一定有

主要有咩工作内容？

晉升靠人脈 番0400 番8個鐘 6天工作 出賽日 谷草尾場直踩開工 bouns 就係馬房贏馬/馬主醒

有都唔知係邊個 有個馬主黎睇馬 我仲以為係地盤佬

執馬格 配鞍 游水 行街 呢幾樣最主要

洗唔洗教咩證書之類先可以入行？
你點入行？

華倉定洋倉?

洋倉

直接係馬會招聘個網send信等電話 證書等in 左先考 唔pass 唔請

騎校學生

騎校助理人工低你地幾多？我見佢地大部份時間都唔忙

你照顧個d馬斷左腳比人人道毀滅你有咩感覺?
馬退役之後會去邊?

係咪每個賽馬日都有馬房Q?

我又唔係騎校既人 唔知佢地搵幾多

我以為你揀賽馬馬房係因為人工高嘛

退役嗰啲馬無學校要會去邊

第一隻做既馬個時退役 係幾傷感 親手送佢上車 幸好唔係人道毀滅 仲有一次就係拉同事隻馬去打靶 佢唔敢送自己個仔上路 喊曬口 我幫佢
退役馬一係就送去退役馬房 俾d 新仔騎 一係番鄉下 再唔係番大陸 死法都有兩種 1 打毒針 2 狗餅

有幾多%會死？唔計斷腳或者所謂“醫治無效”，有幾多其實健康但要死？

退役馬 1.死 2.去第度繼續俾人騎 3.番鄉下 3.只限好馬主

無

太深 我只係一個馬伕 解答唔到你

咁問啦，你見過比人啪咗嗰啲馬入面，有無其實係健康嘅馬？即係無話跛咗或者有病

有 身體健康 行得走得 只係馬主用完即棄 即啪

覺唔覺得賽馬好殘忍?

正仆街
送佢去第度要好多錢？
點解養得起馬都唔想送佢去好啲嘅地方

賽馬不嬲都好殘忍 最唔中意就係愛馬女士團體 係愛馬就唔會逼佢去賽馬 假到呢

馬上飛機百二萬左右 可以幾隻馬share 當一隻馬幾百萬買番黎 跑出黎得幾十萬獎金 養馬費都唔夠 你會點諗

一個人要睇幾多隻馬？

送去英國運費12萬港紙，生活費都唔係好貴，不過對班仆街嚟講，幫唔到佢地賺錢，佢地連$1.2都唔會肯拎出嚟

上次我同幾個學生夾份送隻老馬去英國，12萬咋喎

3隻

爪黃凌雨 150萬飛德國

幾個人夾，程機幾隻馬share，所以你個次十幾萬

應該係啦咁

想問下師兄 依家易唔易入職同埋依家入環境如何 搵唔搵到食

入職唔難 宜家應該14K 起薪 入職半年無獎金 意思點樣搵唔搵到食 唔係好明

下場幾號

唔識騎馬

晉升階梯係點

你中意咪留個tg 交流下
星期三谷草會見到我

馬房助理/騎馬人 > 馬房領班 > 副練馬師 > 練馬師

我都想識下你呀 留Tg？

試過最高有幾多bonus

唔計底薪 好似30K 左右

咁師兄應該大倉

同事

聽過人講，想隻馬唔去 簡單過要隻馬贏
就係d 食材度整大粒大舊d 等佢食濟消化唔到跑唔郁

同埋流晒白汗係咪即係谷左野？

同事

利申 唔係馬伕

等樓主解答

建唔建議人入行，依家諗緊今年讀完書之後做乜嘢

流白汗係隻馬緊張咋喎 谷料其實無影響
打料每個倉口都有唔同做法 唔知其他倉口啦 我倉食d 料無得將佢整大粒d 想隻馬唔去 拉停佢咪得 賽馬日成日都有得睇啦

後生既你 我就唔建議啦 無時間無自由又危險

唔係馬伕講咩同事

我都係乖乖地得閑入馬場影馬萛

有冇發夢見過有人做假

有冇真係鍾意馬嘅人做你果行？

點入行？ 係咪馬會嗰啲訓練計劃？

唔駛發夢 電視有得睇

我就是例子

我直接send 信去人事部 職位空缺個度

建唔建議人入行？ 係咪都叫穩定？起碼叫專門知識 公司又未必會執 你幾歲入行？

加油。
我鍾意睇，剛讀完書唔知做乜都去考過一次，但應該太驚青比人低分foul走咗。今年通常一級賽會入場。

有冇機做騎師？

洋倉三萬應該唔係big 4

唔建議入行 穩定就世界級 醫療福利又有宿舍 但呢飯專門知識出到去又有咩可以做 同人講執屎執左幾年？ 我好細個就入行

心水清既其實有數得計

考個時好普通上籠頭 探熱同埋行陣街 不過未接觸過又可能會驚d 既 其實考官已經俾隻最乖既你地輪流撚

最後當馬場一日遊咁囉，都幾難得。

btw，今日新聞出咗韋達下季開倉，會唔會考慮轉倉？見啲人講佢都係愛馬之人？

唔轉 宜家個倉做得幾開心 愛馬還愛馬 當馬伕垃圾就真既

講多啲？

出曬名啦，撚屌黎

D馬係咪會發脾氣 點tum翻隻馬？

lm

動物都有靈性 會發脾氣好正常 平時多d 交流互動 餵下草 推下毛 隻馬認得你 就無咁易驚你 少d 發脾氣 當狗仔 小朋友咁

係咪要等出招聘先可以in？

請問係返一更？4點至12點？
我之前睇過有個post話要落場，之後抖幾個鐘就要再返

無，我無咁叻 就算有，我都會去jumping/eventing 而唔會揀racing

講開，有無試過係沙圈拖馬，有人做啲奇怪嘢嚇親隻馬？

導師係咪有個叫Ronnie，成日唱歌？
點解唔揀racing呀…

我鍾意馬，所以唔鍾意racing

但你地鍾意馬嘅人做賽馬馬房唔會做到抑鬱咩 有時啲我騎過嘅年紀大走咗我都好傷心，何況你地可能見住日對夜對嘅馬健健康康都比人啪

留名，樓主如果升職係咪做助理練馬師?

做耐左我宜家當佢地係朋友

升馬房領班先 再升助理練馬師

拍報紙 放飛劍 搬埋老母出黎 夠唔夠奇怪

0400-0930 / 1400-1630 中間時間休息

無錯

樓主 見依家有兩份opening

一份叫馬房事務助理 一份叫訓練馬房助理 係咪工作內容上無咩分別？

any tips?
can bet?

想唔想入韋廐

1.打雜 2.退役馬房既打雜

唔想 上面有講

有就發撚左 唔駛做馬伕

幾舒服喎個時間

馬伕個title叫咩？

我發夢有幾個朋友係入面做都練得一身好武功, 要迴轉踢同埋鐵沙掌同d馬隻抽
佢地話有d馬真係唔打唔得，有朋友比馬咬到成身牙印

樓主有冇經歷過生死一刻 e.g. 隻馬起收山腳踢你唔中之類

其實咪同教狗教細路一樣，總有啲唔打佢佢就食住你 大馬算係咁啦，啲細馬先醒

有時我覺得拖隻馬返馬房仲危險過騎緊佢

上次賽馬日直播緊見到有位師傅食左下收山腳成個飛開左
唔知個位師傅點

所以千祈唔好行馬後面

平湖之星 就黎1400 磅

舒服啊 我無自由 啊失自由

馬房助理

踢唔中呢d 家常便飯啦 生死一刻我成日都經歷 唔係打 係教 唔聽話就要教

大馬細馬一樣咁教 只係大馬通常都細膽d 有d 好耐未出馬格抖左好耐 拉出去真係成隻恐龍咁

好似美麗傳承咁贏一場G1 頭馬570萬獎金
你會分到幾多左右？

咁樣落場法返6日?
全日stand by 咁濟

我覺得細馬玩野嘅招式多元化好多，大馬無咁靈活最多咪踢下腳 啲pony仔一比佢試到你無料到，又buck又閃，trot兩步調頭急轉彎，再爆多你兩野真係坐唔住 不過我遇到嘅大馬起碼都七八歲，後生啲會唔會醒啲我就唔知啦

當25個馬伕 每100萬獎金 大約分到1000

無錯 牛工一份

日日都行緊馬後面

幾多歲

美麗傳承 定 步步友 勁
計全盛時期

馬性格係唔係同能力成正比
乖d會唔會易教d同進步快d

個位師兄硬淨啊 番緊工啦

一撚定步步友啦，係差未去英超證明自己炸
步步友試過國際評分最高，全世界所有馬計

我都覺步步友 美麗傳承啲對手不值一提

唔成正比 好乖可以好犀利 閪馬都可以

問我幾歲有咩用

養馬費一個月大約幾錢？

4至6萬 睇咩倉口

其實見工會問乜
好似有手有腳有學歷就得咁

去邊個馬房係random 求其派？

人事部就話按英文名同缺人既倉口派人既 到入左倉一段時間 識d 人有窿路就直接入倉囉 如果唔識人 人事部就派去最缺人既倉

邊撚個俾你開post！

鄭奇龍先係我老頂 你乜水啊

你自己唔可以落注 咁你可唔可以用你既方法比tips其他人落注？

我點解唔可以落注 我唔可以賭波同騎師王咋喎

會錯意 出返去先

以前聽人講d馬係企係度訓教，係咪真嫁

咩叫串過馬撚?

企係度瞓只係只中一種 仲有屈膝瞓 同埋成隻攤係度瞓

你係咪係何良馬房

串過馬撚關馬房助理咩事 不過馬撚係大碌既 仲識用念力打飛機

唔係

六哥上季有一個加埋獎金啲助理出100k一個月

點睇呢d閪馬？明明好大名氣，但愈跑愈沈
場場呃馬迷錢

例如：金秋、喜蓮彩星

除左恭喜都唔知講咩好

最高分到幾多錢

閪馬早退役早著

以前玩過一隻game叫I horse racing,入面可以用啤酒、人参、仲有其他野食去餵馬，現實係咪都係咁？仲會餵d咩特別野

美麗傳承平時食咩?

有手有腳就夠架啦 見工會幫擋warning 掛 唔清楚

賽馬只會食料 美國草 呂宋草 青草 紅蘿蔔 d 料入面有咩我就唔清楚啦

點睇華人騎師
好難先贏到G1

同其他馬食既野一樣 但份量唔同 因為隻隻都唔同

係都搵大師傅博啦 唔通搵黃俊咩

巴打

我都係做有關賽馬既行業

有位巴打話六爺既馬房助理一個月出100K

賽事執行部

騎得耐果班呢？
KC Leung 都羸到場G1

樓主係m grade定s grade

香港過去之後，由從化返嚟嘅馬會唔會有分別？

步步友主場輸比繽紛會 滿樂時

上從化養生

推騎 攝位 騎功 終於無洋腸咁勁

始終

有冇機會拉到馬王級既馬？

係咪成個工作環境都係洋人先係人，當華人係狗？

關賭波咩事呀？
騎豬王都仲明白

做order做過馬王級 手上三隻分別345班
咁又無講到咁誇張 做野姐 咩人做錯都係俾人搬老母出黎架啦

賭波同馬會對賭啊 咁都唔明

樓主老豆係咪副練馬師

我知你想講邊個 原來係係佢朋友

想入行 有無得介紹

可以 不過岩岩先請完人 下期請人我諗3月左右 請個班岩岩先番左大陸train

如果隻馬去外國比賽 你地會唔會有得去

其實馬會有無好黑暗既野？
點睇邊隻馬跑得最好？
馬跑得快同慢點睇？

留個TG比你先 得閑揾我

巴基之星是咪玩完？

多唔多馬伕同事因工受重傷/死亡
公司有咩賠償

通常都係領班去 因為獸醫野要自己搞掂又要識英文

以前做狗會IT間唔中會落馬房做野

馬會黑唔黑暗我唔知啦
每400米都有時間報
睇跑姿 睇騎師要唔要俾力捽 睇重唔重口 睇隻馬願唔願走
咁多因素 一時諗到咁多姐

裝尿啲保安仔？

有冇女仔做？

我睇唔明白點為止換腳同重唔重口，求指教

工傷都多 死亡未聽過 多數賠錢

有

唔知呢

巴打嗰隻係新定舊嘅燒家馬
V/A/B/C

咁你跑隻冠軍馬可以攞去配種㗎嘛 嗰度都有排賺啦

有冇咩方法睇到隻馬 fit 唔fit

重口個頭會顎得好勁 , 換腳就一隻前腳用到攰左換第二隻咁解 呢d google 都有

身型 肌肉 神態

憎唔憎潘狗

保安仔要裝尿咁慘

有冇人真係馬伕起做到副練

沈集成 做馬伕先

無感覺

已退役

咩叫馬房文化

咩布呀巴打

馬房有part time

識唔識同馬傾計

呀方講廣東話係咪流利過你？

好鐘意馬
Sd過email去in馬房助理
但真係頂唔順個時間 最後冇去in到

會唔會出亮相圈拉馬

高層政治野 小弟唔識咁多

佢廣東話好流利無錯

識就唔駛做馬伕 上左東張西望啦

會

睇落好似無乜難度又唔算係專業但都有30k仲要未計bonus

唔係每個都頂得順凌晨3點幾起身 冬天起身要好大勇氣

咁巴打你入行未

辛苦錢黎

唔係想踩你 純粹好奇
晉升前境係點 做咗幾耐有30k? 係跳point定係點

同埋使唔使考啲咩試 你覺得難度喺邊 因為睇你講嘅主要工作好似唔難咁 都係執頭執尾 咁當然應該要啲有關動物嘅智識 人都係入去先學？

但好似仲高人工過地盤 尤其是啲bonus 但應該無地盤咁辛苦咁? 係嘅真係想轉行

而家既工作識到一個之前都做馬伕
但佢話呢行仲辛苦過紮鐵

之前有新聞話有人用賭馬方程式贏錢
你點睇

佢紮過鐵未先

所有都係入去先學 要考cert 關於馬匹料理 再深入d就係獸醫野 最難應該係學點刷鞋 本人唔識

有賭馬方程式 就唔會咁多傾家蕩產 咪咁多幻想 雖然一場馬真係可以剔走幾隻

我未做過地盤 唔知

都係問啲冇咁敏感嘅問題
鍾意邊個騎師同埋邊隻馬
退役現役都冇問題

十三少開倉點睇?

無眼睇 多個香爐多隻鬼

馬倉用咩野鋪地

中意雄心威龍 蘇兆輝

唔係膠地就石地 馬格唔係報紙就係木糠

要唔要洗馬手火

唔會用手捽 會落挸

份工對女仔嚟講會唔會好辛苦？

唉 刷鞋真係好重要。。
邊一行都係

拉馬要一定程度力量 但最重要都係講技巧同避免受傷
我唔係女仔好難答

基因對馬黎講真係咁重要？
馬王配種生出黎既一定係勁過普通個d?
其他馬唔可以靠後天訓練贏馬王d 仔女？

識人好過識字

先前有介紹有女仔打馬蹄鐵 好勁

住駿咩閣？

但人類就算IQ 好高 都可以生d 自閉or 唐氏 馬就冇呢d 問題？

基因都重要
但你睇興爾 馬王frankel種 連3班都贏唔到

配服配服 釘甲好辛苦

樓主 聽日你拉個隻馬贏唔贏得？

唔知 睇彩數

聽日整隻信心馬黎得唔得

你地馬房手馬好強陣喎

樓主 聽日可否醒條3t黎

btw，唔要個d馬放生比我得唔得 想代步

我想知最廢個d 騎師
例如唔長進個d 平均月薪有幾多

行埋去櫃枱 同姐姐講 要條3T 電腦飛 聽天由命啦

有d 人話咁撚廢咁過十萬個月
真唔真 我覺得我去騎都好過佢
係唔夠矮

同騎師唔熟 更無問佢地薪金

有無汗血寶馬

但連馬伕都三四萬 騎師冇理由少過馬伕掛

有純種馬

見習騎師會獲發萬多元的薪金另加比賽獎金，但在香港，正式騎師全都是自由身工作者（Freelancer），由全港24間馬房邀請出賽，收入來源包括策騎費（約1千元）及賽事獎金。

巴打有冇接觸過馬女？現役好似冇雌馬

雌馬會唔會比雄/閹馬乖？

巴打知唔知自由好退役之後去咗邊

賽馬多唔多跑假馬？

一年死幾多個
前排聽講有隻馬同個馬伕跌低左
個馬伕比隻馬踢爆頭瓜左

馬女好煩 好撚閪 仲要勾引未閹割馬公 d 尿柯到成幅牆都係 好臭 d馬閹左係會乖d

唔知

電視有得睇

5日都可以考慮下
6日加落場，約人食飯夜d都唔得

霍老定老苗🤣

無收到風有人死

返大陸係運返去大陸d馬房比人養？你覺得好唔好
狗餅唔係打毒針？咁係點死？ 有幾多會咁做

番到大陸都係無人理架啦 我覺得番鄉下最好
有幾多會咁做我唔清楚

可以點樣入行 入職要咩學歷 進升機會高唔高（唔識人）

從化嗰班係另外請？

從化馬伕全部大陸人

方仔定老苗

李寶利好有禮貌 無見過騎師入馬房探馬

騎師朝早操馬 下午都應該係做gym同休息架啦 唔會咁得閒去睇馬掛

Ching 如果咁講， 隻馬臨出場前得唔得。
你其實應該都知道8成？(因為你成日睇住佢哋。 唔多唔少都會知道佢哋有無料到)

食唔食馬肉刺身？

睇得出會特別勁 係會唔同d

想食 但未試過

做幾耐先升到職？要達到啲咩條件先可以升職？

咁做狗餅係點死

以前好似有用槍打頭 呢個我唔清楚 宜家應該無

讀完cert 3 加有人賞識

咁我想再問吓， 如果你睇得出。 會唔會再私低下自己落飛？ (當然靜靜雞)

咁聽日跑夜馬咪朝早4點做到凌晨

可以咁做架 光明正大都得 無話唔俾買馬

咁真係幾撚正。
額外仲有咁多福利。
想問吓點入行

賽馬會網頁

有啲人真係好戇鳩 人地好聲好氣答你問題 硬係要想起到底 覺得好威威咁

覺得人地係假嘅咪出番去咪撚睇post 囉

講得好啊 ching 我都懶得理佢地了

做左幾耐先有30K

最鍾意咩動物？

狗仔

唔係馬

我有養狗

樓主而家帶緊果幾隻馬咩性格？以前帶既馬邊隻印象最深？(純好奇，唔洗開馬名)

第一隻印象最深 又乖又乾淨 宜家三隻都衰馬 唔好提

佢地係用統計分析D馬嬴的機率同點樣分配注碼.
但就算係咁佢地都只係賭有優勢的場數,但聽講依家愈黎愈難賭.
原因係因為大家都用差唔多GE工具,利潤會分簿左.
bill benter同中大的顧教授都屬上例.上網應該可以拉到講GE資料.

馬房有本事 第一年都可以40~50K

多謝巴打解答

感謝巴打開post
知唔知巴基之星係點嘅？
可唔可以講多啲閪馬會點閪法

問多條 巴打親共定反共？

馬性格似狗定猫多啲？定都係馬？

聽講巴基算乖
閪馬會向人起擒 轉身打腳 咬人 用頭撞 前腳爬 行路札札跳

個人認為似狗多D

買馬有咩要訣？

同我份工有咩關係

唔講踢個啲 淨係咬人聽落都好痛
試過畀人話我似巴基之星 個陣佢啱啱出名

馬評人喺你地眼中係咪鳩up居多

努力刨多幾本馬經掛 唔知 我覺得靠運多 有實力既馬個個都識買 賠率肯定低

鳩up多 肥又話壯 閪又話有神態

佢地對人係咪都有preference 會特別鍾意/討厭一個人

有位同事俾隻馬咬穿左個頭

就好似狗仔見到陌生人咁 有d會吠 有d就癡埋黎 做得多close左 就無乜野

咁曳

點睇13少開倉?
今年佢成日mark住大摩係咪有d玄機

上面有講
本來好似話做大摩副帥

現役馬最閪邊隻？係咪平湖

我想問女騎C，或者女仔入去做會唔會待遇特別好？

支那咁多有錢佬 落嚟香港買隻馬玩下
又派下錢畀馬房 收得錢多就不反共了
巴打會唔會係咁

平湖唔入閘姐 晨操拉出黎無乜野啊 大把馬閪過佢

香港嘅有錢佬已經多到養馬要抽簽，根本唔需要大陸馬主

你問女騎師我就唔知了

陸寶
上次發哂癲果次係現場

有幾多真係落到自己袋 老細一浸 副練一浸 去到自己手得雞碎 留番自己飲茶啦

應該係霍利時馬房

係咪大倉

Agree 講得出爪皇退役d嘢

大倉點細又點
都係想知吓入面係點啫
係要估人做乜倉做乜鳩啫

動物來講
馬既靈性算唔算高？
有冇邊d出名愛馬既騎師 或練馬師 馬主咁？
賽馬我覺得真係好殘忍

唔知有無人問過
底薪係跟年資跳point定點？
有無聽過下馬會獸醫搵幾錢

馬抖暑你地有冇

照常番工

十年追頂 獸醫幾錢唔清楚

靈性高 佢會認得你 我幫佢改名 叫佢會行埋黎 當然只限馬格入面 下面個題唔識答
賽馬係好殘忍

有馬會投注戶口係唔洗考慮IN

可以in 入職前會刪左個戶口

馬伕就馬伕啦
助咩理

唔該樓主
我冇睇馬又冇賭
純粹係覺得馬都係一種好慘既生物
比人類騎左幾千年
睇樓主都係對馬好好既人
希望你個行業都多d愛馬錫馬既人

會唔會話我以前嬴過馬會大錢就唔請

介唔介意講下樓主你做左幾多年人工由14升到30

如果你冇老婆仔女，輪宿舍仲慘過輪公屋

馬會大把錢 至怕你唔贏 贏過大錢仲in 馬伕就太唔識諗了

多唔多去奥運馬房？

唔好入行，冇人生，辛苦危險加搵錢唔算多

其實我真係有心想入馬會做
或者係其他部門其他位置
但我以前都賭得幾大
唔知會唔會有影響

無影響

個個倉唔同，但一定要下場

其實唔比大粒野睇到就收得 畢竟客仔好識得點比貼士 巴打好慘 會比人吞

返得工，即係踢得唔應

副練咩S grade

而家啲馬主冇利是都週時有

你都傻，錫馬就唔做馬房啦

佢係計埋獎金先有接近3字

都係搵食姐我估

會，如果你用戶口賭

同行

咁錫馬應該點

做馬房會唔會成身味?

好明顯啦，唔係為咗搵食根本係馬房做唔長

樓主又話唔會
曾經嬴過6位數字咁啦

打倒全球育馬事業

咁同d馬冇仇冇怨 人在江湖
我諗盡做啦

點樣念力？ 話射就射？

會 好臭

會，特別係做木糠，其實以前草仲臭

係咪好難請人? 早4至5年前申請左叫我去金錢村見工, 我冇去。之後再打來叫我去見, 我拒絕左

條丁用力頂上肚底 射精一滴滴

禾草

申請入職時候，如果你用戶囗馬會知道你賭幾大，佢哋而家係唔想請爛賭鬼

呢個係長遠啫 短線嚟講呢啲工你唔做就會有其他人做，與其比啲唔錫馬嘅人做由錫馬嘅人做咪仲好。呢個世界唔係非黑即白 同埋好多成日接觸馬嘅人其實都好錫馬，你喺邊度做做到咁灰呀

阿金

咁如果我申請前cut戶口
或者cut戶口過一年半載再apply會唔會有希望

我會同啲馬講你死好過我死，咁你明啦

華人騎師係馬圈地位係咪好低?

我都係睇過bill benter個段新聞先開始研究
結論如樓主話齋，唔好咁多幻想了
太多variables無得計
陰謀論少少咁講，可能馬會請d識stat嘅人9up話有賭馬方程式，引多d賭仔
就算佢地真係贏錢，我諗運氣成份居多，六合彩都有人中喇

無野問
但支持師兄

忽然想問， 馬係咪只會向前行而不可向後行？ 恕我無知請見諒。

你啲後生冇經歷過帶錢打工，用禾草要自己畀錢

自己會唔會賭？

鬼佬多咁你自己諗

最欣賞邊個練馬師, 點解?

你係有落手計過定純粹覺得variables太多覺得無可能?
你用MLR?

我做咗呢行超過四十年，咁錫馬你點教隻馬呀！

有時見到賴維銘依d老將真係好心痛
幫人練馬試馬 練到咁上下就換人騎

可以向後行

多謝支持

小賭怡情 當支持下

份工有咩危險性

休息會做咩

唔同倉之間既馬伕關係係點? 朋友/敵人/普通同事? 會唔會有計傾

太多variables了，騎師、檔位、馬齡、休息、狀態等等，數之不盡。
就算搵到，應該點拎到unbiased data呢?
倒不如睇下隻馬FIT唔FIT好過 即係賭運

以前大家關係好好，返工好開心，自從馬會取消替工之後大家關係就差好多

食早餐 瞓覺

d馬幾耐痾一次屎

冇咩危險，半身不遂又有，割腎又有.......

點睇沈集成馬房

一個朝早痾2,3篤

成日痾，仲會一路行一路痾

好馬房 起碼對馬伕係人先

1 win 100萬先分得1000，咁成年得10幾Win既馬房咪大獲

莫雷拉番黎香港覺得係好事定壞事?

養生倉

聽講職業集團用上百個variables,網絡上有個blog係用50幾個vaiables.
bill benter的報告同埋早期另一份論文我都有睇過,哥時的variable都係10幾個左右.
data係咪biased我就唔清楚啦,我剩係知d DATA都係用馬會的.
當然職業GE可能有另外GE渠道拎更多更準GE料吧?
你話係咪完全無可能?
中大顧教授應該係一個好好的反例,至少佢做到比人告令我相信佢應該係成功.
但你問平常人有無可能做到?難d lo

都唔係咩好馬房，成日走馬，不過佢自己都係馬伕所以好少攪啲馬伕，係專鬧雞頭，不過佢仲有啲舊練馬師風格，鬧完人畀錢你駛

查實入錯行識唔識練馬?

嗰啲倉如果唔係舊頂薪馬伕，你預一個月得兩萬幾，不過嗰啲倉馬伕人工仲高過騎馬人

渣架

佢應該轉行做KOL

師兄你係做馬伕？

我上年做過緊

我退咗休，我係呢行超過四十年，睇住佢變，做過騎馬人，馬伕，雞頭

有無返閹過？

其實馬房有無冷氣?

唔知係咪講緊打官司個單，係既話人地大學既 Stat 教授再加其他專家砌出來，好似用左成廿年既各種數據，由小至溫度、濕度、風向到馬既早上兩代成績、練馬師、騎師、馬房、距離、往績、閘口來做Stimulation，一定比普通馬迷更專業。
我有追個單新聞，幾年間執左過千萬，但佢地剩係更新數據都有排玩 。

冷氣長開

想問有冇大假。如果請左假去七日旅行
翻到黎會唔會冇左份工

沙田有，不過唔一定開，要睇練馬師

咁唔怪得樓主話呢份工危險
半身不遂嗰位最後點

建唔建議入行？

用自己大假，其他唔係產假白事假，除非你係特別人物，如果唔係寫字樓通常唔批

馬會賠錢退休

我覺得唔洗太多variables都夠去分析，近績，檔位，騎師，練馬師，騎練合作，體重，兩代血統，海外績等等啦，我自己依家都60%命中左右，10-20倍獨贏既冷馬披命中率都有30%左右

而家做馬會會員係咪好易？

周街都見人d車個擋風玻璃貼馬會泊車證

有d錢七都有

馬會唔係有類似貪污條例唔比人收禮物？
定係唔適用於馬房？

聽講有位當年係馬上跌左落黎癱左
轉左職而家係寫字樓番緊工

見到呢條又想問啲低b野

啲馬係咪要企係度訓覺

叫我？

馬房有無入面文職? 即係又可以對住d馬但又唔洗執馬屎

以前建議，而家唔建議，而家市道當你求其搵份工都萬幾兩萬，渣的士都搵三萬，咁點解為左兩萬幾咁辛苦同危險，一個星期六日，好天曬落雨淋凌晨返工下場之後又再返，一日用你十幾個鐘，又試閘OT，好多倉長期超時，馬房仲要冇補水冇補假，身體長期勞損，咁你都要入行，我唔笑你傻仔人哋都笑你啦

收到唔該巴打

有，馬主畀打賞其實有份表填，所以馬會唔鼓勵馬主畀打賞

屌佢老味無OT無補假 咁大間馬會搵咁多錢都咁仆街

係，好多啦，以前工傷返唔返本來工作崗位馬會會幫你轉職，而家馬會叫你自己搵

你係咪有錢佬

上面有答

有，練馬師自己請秘書，唔係馬房員工

馬撚有幾串？

自從啲馬會大老闆可以有花紅分，咁佢當然同你開源節流，替工傷病假就係咁樣取消埋，因為你死你事

練馬師自己請秘書

你明唔明我個觀點架？你想成個馬會都係一班只當馬係生財工具，完全唔會care佢地嘅人做，直到有日奇蹟出現突然人類將馬嘅福利睇得好重；定係喺呢個神蹟發生之前都起碼會有啲肯當馬係朋友嘅人喺呢個圈子入面？？世界上有幾多野係因為局內人睇唔過眼而尋求改變你知唔知？一個有問題嘅field如果只有一班唔覺呢個問題係問題嘅人參與，個問題就更加無可能解決

點解危險

唔識計

新年期間會唔會收馬主利是 如果有樓主最多收過幾錢？

我睇哂全個post都搵唔到

以前都上網識咗個馬房助理 好大隻

點睇平湖仔嘅容天鵬馬房？

有賽馬就永遠唔會解決，當人嘅福利佢都唔理，你以為馬會會睇馬嘅福利？馬對馬會永遠只係生財工具，而家每年退役嘅馬不停加快，根本馬圈冇人會覺得馬嘅福利重要

辣殺

你畀一隻過千磅動物踢一腳咪知

保安

企係度瞓 屈膝瞓 成隻攤係度瞓 三種

正宗仆街馬房，搵錢少做得多

我隻新馬重諗住擺係佢度

香港好撚多馬都閹撚左架啦

樓主可唔可以答一答#397

金錢村我唔清楚喎 沙田請馬伕有手有腳就得

上水騎校，人工少，流失嚴重，其實沙田一樣

韋達開倉點睇

D馬仔平時係咪好悶？
平時踱一陣步就要番個倉到

又問

即係話去金錢村見嘅就唔會係沙田做馬房助理?

辛苦完咪悶囉 佢地只係生財工具 邊有咁多樂趣

金錢村見就係騎校做?

係

冇錯

1. 馬房執粒啲人要自己搵過碼頭泊定馬會會派你去第二度？
2.一隻馬拉倉馬房層面有啲咩要準備？

隻馬贏唔贏同你地啲訓練關係大唔大？

多多冇好人

我講緊員工，唔係個機構呀 鬼唔知馬會仆街咩

正常馬伕就寫派，不過可以自己搵

冇嘢要準備

唔明點解有d馬一轉倉可能一個月倒就即贏? 咁快練到隻馬由唔跑變跑?

我都好大隻

員工都做到隻狗咁，咁你覺得佢哋會點錫隻馬？

老實講唔大關係

可能係你呢

好多時唔係因為訓練而係其他原因

咁夜唔瞓？聽日唔駛跑馬？

要跑馬 差唔多瞓

好慘 馬仔應該係可以跑來跑去 無拘無束

做沙田跑馬地定雙魚河

沙田

好似歐洲之星咁，過左羅富全到1 Win就無影，7歲再過丁冠豪仲跑到兩Win，其實係咪羅富全肯去馬其實唔過丁冠豪到都照贏到?

樓豬馬房現時馬匹最高評分係幾多

巴打我去過嗰到做兼職半年
有啲馬房啲貓好得意

好多人都用web crawler起馬會或者其他網度搵data

你做唔到/你個倉無咁嘅人唔代表無（我唔只講緊賽馬嘅倉） ，定係你將錫嘅定義放到好高？

會唔會好勤力博攞最佳外觀奬？有幾錢奬金？
苗廐d馬伕係咪扎辮扎到屌晒老母？

有冇屌過kk妹？

點睇炒飯哥單野
係咪某d馬房會夾埋做大龍鳳

到底啲馬想唔想喺賽馬咁跑法呢？會抗拒？

聽晚有冇貼士？

記得中學有個師妹中學未畢業走咗入去做?
唔知佢係讀訓練學校定係咩

點睇梁定華?

好彩冇嘥時間去見! thx ching

死肥鬼係咪好撚閪

工作入面做得最錯嘅一件事係點？

做馬伕洗唔洗大隻？ 似騎師身型

樓主傾到0400開工？

想知添法寶有冇做到狗餅 你知唔知？

想問巴打你幾個問題
你用MLR去計?
你60%命中率點計出黎?全部有中GE場數/全部有買GE場數?
你一場會買幾多隻?一隻OR多隻?定跟kelly criterion?

睇左頭幾頁，退役馬咁撚慘，叫馬主比筆錢出黎，例如幾皮野一隻，開個園地養到佢地死為止，開放埋俾人參觀、餵食，再收入場費咁，應該可以維持到

師兄半個同行 我做緊騎術學校 都有八年 其實都諗過 轉去賽馬 但係天地時間真係頂唔順 想問下 個陣潘狗話係梁加俊唔要隻美麗 簡左隻平湖 但事實係咪咁？ btw 做馬真係比其他工種危險 我騎校既馬已經冇乜火 但都可以咬爆人地鎖骨 沙田個班真係算係野獸級別

點入行？我本身都好鍾意馬！樓主本身讀相關科？

啲馬比賽跑贏/跑輸咗
返到馬房會唔會表現得興奮或失落

香港真係難，d馬黎得快退得快

做過雙魚河 無做好耐
當時起薪都係萬四 返8點收6點 12點至2點食飯/休息時間
得花紅同馬主利是 無獎金 比沙田輕鬆好多
都係行街行馬機配馬餵草執屎執尿嗰啲
但愛馬既話 呢到會好好多 多啲時間同佢地玩
而且佢地啲料同草少啲 所以無沙田啲馬咁好火
前景就唔使諗 就係去沙田做馬伕
因為啲大佬都差唔多退休 晉升都升後生了
而家入呢邊 準備做老馬伕就得

聽晚有冇tips

比啲中既貼士黎 聽日果幾場

睇過一本日本漫畫，叫勝利同盟。當中提到一種幾特別嘅賭馬方法，就係大賽要留意馬伕，因為隻馬有機會贏，馬伕自然個樣會沾沾自喜，神采飛揚；相反隻馬有事，馬伕個樣就憂心忡忡。

樓主自覺係咪咁樣？或者你認識嘅同行有無類似情況？

- 點解騎師要拉馬 唔去馬 贏唔好咩？定係內部夾定咗操控賽果
- 你最欣賞嘅練馬師/騎師？

聽講係老苗老婆負責扎既

無咁既本事

我唔可以

唔係咁好 好懶

唔駛 但至少夠力拉力 唔打甩馬

有大錯應該俾人炒左 至今都無乜錯過

樓主已睡

呢個真係唔知

會好攰 散曬 唔食料

唔太清楚騎師野

賽馬會網頁 無讀過相關科目

我用平常心拉馬出賽 無咩特別感覺

應該養唔晒 當每年退100隻，去到第十年都1000隻。本身我以為從化會整類似嘅嘢，但係無

何良？

第三次講 唔係

有無發現隻馬贏果排D食料有唔同？

邊度止

無 都係食硬料

馬伕被分配照顧邊隻馬係咪練馬師親自決定？
今晚跑夜馬、中午至下晝有冇落場時間？

你想點錫？錫佢就唔應該打佢同迫佢做唔想做嘅嘢，係有限時間做冇限嘢，先唔講對住係怪獸嘅馬，隻馬唔落水，你會點做？配𩣑隻馬郁到反曬你又會點做，隻馬死都唔肯行你又點做？咁你就知冇人做到

咬爛，踢爛

有八年應該差唔多兩雞？千祈唔好轉

晉升，少年你太年輕了

仲有個女馬伕扎

要運隻馬去跑馬地，有倉上午出車，下午要返馬房做order

你同小生一個倉？

摩東蔡算唔算係多勞多得既倉

歐洲馬王

上年有隻馬朝早走掙扎走甩左，導致一、兩隻馬死傷，使唔使馬伕揹鑊？

馬會規定？定馬房自己安排？

知唔知kk妹同沙拉有冇同馬會中人拍過拖

你諗下好 通常都係兩點幾三點就開工 去到差唔多十點先有得放

係咪大馬房細馬房工作差唔多，但做大馬房就分多d奬金咁？

我唔係讀stat,唔識咁多野
我唔係每場買，平均每次沙田買3場左右，谷草就平均每次1場，泥地基本上唔買。60%命中率只計位置q,位置q基本上得鐵角/1拖3去買

沙拉同楊明綸啊嘛

食到呢條女真係

點分配睇隻馬有幾重要囉 隻馬好睇重就指名叫人做
朝早宜家放工番去瞓 晏就早d番去執野準備上車去跑馬地 截水截料就自由活動 提早少少番去上架生刷馬勾甲出等出馬

細有細做 大有大做

大又做死，細又做死

馬伕揹鑊最多咪轉倉

算係，不過摩就特別惡做

跑第幾場？

kk妹以前男朋友係馬房中人
以前渣黑色benz C63
不過架車抄左total loss

跑贏隻馬會唔會突別興奮or 自己知道贏左?
隻馬贏完你地會唔會獎勵隻馬?

有冇見過練馬師臨場同騎師講 叫佢輸

我無覺得佢地跑贏番黎有優越感喎
醒多兩碌紅蘿蔔俾佢 加d 青草

上完從化返黎係咪真係生猛左

請問你地咁早開工，
係有地方比你住定渣車出入？
結左婚做呢份工，咪唔撚使見屋企人？
定都係後生仔做多？
最老見過幾多歲入職？

有個別馬會有，不過跑完之後就死曬狗

如果跳返出去 會撈邊行？

樓主帶唔帶到人入去睇

唔帶都可以入場睇

會有個床位畀你，可以輪宿舍，不過如果兩三人家庭有排輪三人以上就快

馬房會唔會有大佬？我指馬，唔係人

上面有講架

有地方你住 有渣車出入
我日日都見我屋企人
通常都3 40歲
最老入職40掛

改左名啦

好長鐘辛苦巴打 結左婚有仔女宿舍有幾大 包唔包維修等等

你英文名係咪A字頭

4點開工咁你幾點訓同埋幾點醒啊
係咪已經聞慣咗馬房陣草味動物味
隻馬無啦啦唔聽話你會點

邊個倉啲人打橫行，倉與倉之間係唔係有黨派?好想知thx

我平時11點鬆d瞓
放完假番去都係接受唔到陣臭味 戴口罩
無啦啦唔聽話咪拉住佢 可以點

請問係邊個職位？
A 馬術事務助理
B 馬房事務助理
C 訓練馬房助理
個個名都好似 ...

想問下練馬師會唔會為左退出隻馬而人為製造隻馬「不良於行」/「食慾不振」？有咩方法？

見過最特別最有靈性係邊匹馬 ?

Stable Assistant

返緊馬主票房
好多馬主、明星，好多都好西、好折墮
eg 同我買完飛，找返coins，佢可以丟落垃圾桶；明星個d，就特登係你面前揚下揚下。eg 吳弱雞
diu今晚又要返工

diu 今晚又要跑馬

有冇睇好邊隻係新馬王料

睇你幾多人

自己嗰倉都未理得掂仲話分派

人哋咪講咗馬房助理，所以A, B同C都唔係

要退出，就咁退咪得

達龍駒 好似幾勁

今晚冇冇心水

你一日基本工作程序係點

鞭完隻馬是咪好傷?

練馬師係咪唔可以唔識英文
見個個d 英文都好勁
真係有d由最低馬伕做上去？
請騎師係咪唔限高度 只要夠輕就得
見華人個個都咁矮 米六都冇
但鬼佬個d 就米7 米8 都做得
好唔公平

因order排板而有唔同工作程序 做既野每日大同小異

我上次比贏馬比多左十皮你.
洗晒未?

馬房文化係養貓

我以為而家馬會請緊果d ... sor
因個個職位名都好似，B & C 都會用到「馬房」「助理」，
點會估到仲有個「馬房助理」。

今晚買咩好？

我想問下騎師點樣控制體重做磅？係咪好多好野都唔食得驚會肥

點解一定要係清晨操馬？
朝早呢d時間冇咁好？

都係唔做喇

身高無limit嘅 但通常都揾矮人騎 韋達都唔高

最大係3房一廳有個細騎樓 每間房都至少有百呎
最細都有兩房 都差唔多四百呎

馬伕十個有十一都賭

真係危險 無論練馬師 騎師定馬伕 差唔多大部分都一係手打過石膏 一係腳打過石膏 一係縫針 隻馬情緒一激動上嚟 真係好危險

樓主幾歲入行?

清晨涼同靜，馬匹比較少古靈精怪同唔會咁熱咁辛苦

做運動唔食嘢

做嗰啲都係傻仔

細房而家唔知輪十年派唔派到？

我都唔清楚 我已經搬走
老豆係舊制

佢哋未見過一次過五六個人都控制唔到隻馬仲一次過掃低曬情況，加上有啲馬係有預謀惡意襲擊你

而家舊制馬伕得返幾十個左右

十三少唔係一米七幾咩 唔高？

有唔賭，唔賭嗰啲通常發曬達

Sor

仲有幾十個咁巴閉咩

有嘅，不過一年少一堆，當時九九年轉制之前有啲後生入行，嗰班應該五十歲左右，應該起碼仲有十年做

仲要買到靚樓 唔係縮水樓

舊制福利真係好好

今晚你馬房去唔去馬？

根本舊制先可以反映人工同呢十年之間工作量暴增嘅血汗，起碼叫有血出有糧出，而家基本上係倒退

咁有冇見過女馬主

我都認同 以前獎金唔洗廿幾個人分已經着數好多 宿舍免費 好似淨係交煤氣費（唔記得）仔女啲書簿津貼 睇醫生唔洗錢 真係好好多
細房轉中房好快就批

點解

serve過我未

屌那星好地地一個POST又有人起底又有人搶答問題, 痴撚線

唔賭馬, 純粹入黎八下, 又幾得意wor.
樓主

樓主搵30k左右 應該唔係你個倉

今朝一炮過睇晒

大家仲記得驃叔嗎？

係咪唔賭得馬?

咁馬馬生理時鐘咪好早睡早起？
馬仔有冇得訓晏覺？

可以

你好

無啪

早睡早起 有晏覺瞓 而且少食多餐

有 好靚女添

有冇見這啲馬主當衆發老脾?

以前奬金制度我就有保留，咁樣大家同一個倉會做成同事之間奬金落差太大，好馬會去曬同阿頭關係好同事度，不過$4500就應該人人都有，仲有宿舍要人畀租已經唔合理，馬會提供宿舍畀馬房員工係因為返工時間特殊，方便返工同休息，有咩理由要人畀錢

人道毀滅後條馬屍會去咗邊？
係咪好似都市傳說咁用嚟整漢堡扒？

有無後生女同事

幾錢租？兩公婆大概要排幾耐先有？thx

公屋租金差唔多，兩公婆，細房，十年應該都唔得

小職員渣車返工洗唔洗俾停車場錢？

收過馬主大利是最勁幾多錢?

一般新入行咩年紀

分屍，打包，當垃圾，以前會做狗餅，不過而家唔會

申請到張停車證咪唔駛錢

邊個練馬師比較有品，唔會點屌柒馬房手足？

好馬唔一定就會係馬王/成日贏馬 一隻馬可以咁fit 除左練馬部分 馬伕照顧都係重要部分 有唔少馬王一開始都成日腳傷成日輸馬
所以你拉隻馬贏比賽 你可以淨係自己分到錢 某程度都係合理 因為你付出有回報
正如你咁講就係會變左有落差有唔公平 所以依家就全倉一齊分咁

不用

呢啲仆街馬主祝佢老左都俾人用完即棄 啪死佢

1）有冇得申請調馬房？
2）識唔識四大馬房同你同級ge搵緊幾錢1個月？
3）照顧ge馬係隨機分配？每人幾隻？

有，掛牌

如果係舊制馬伕，頂薪+4500+獎金平均每個月40k鬆左右

練馬師、副練馬師分配，三隻以上

以前馬房工作環境，以前做完自己嘢就收工，收錢幫同事做埋又得，而家等大圍，等齊先收工，做法完全唔同

從化起訓練場對你地運作有冇影響？

山長水遠，點解馬主肯俾自己d馬上去訓練？

覺得我點 係咪好靚仔

做地盤好辛苦先揾到咁上下人工
仲要唔係一定有工開
除左日日早起身真係唔覺有咩辛苦

何良做boss

好馬 好靚仔

我退咗休，從化同我無關，你可以問樓主

不過我聽到以前手足話從化開倉啲馬房香港倉長期唔夠人手，啲手足話做到死，同埋馬會私自剋扣獎金補貼係從化香港人手足畀人踼爆之後用計錯數做借囗但係由九月到而家都未出返啲錢畀佢哋

你做過咪知，長期返六日，嗰日放假等於半日，跑夜晩第日返工等於唔駛瞓，早起身，上下場，冇人生，又危險，我以前有朋友係地盤做扎鐵，之後入咗馬房，頂唔順之後冇做，仲有你睇到係嗰幾個大倉搵咁多，其他倉全部唔會有呢份錢，再加上你新入職有排都未到頂薪，同埋係唔會有4500，如果你做下游倉，恭喜你一個月辛辛苦苦有兩萬幾

賺咁多錢都要剋扣

師兄已經退休，覺唔覺賽馬已經冇得再風光？新一代都係賭波多...

馬會自己都無心搞啦。
上星期日一級賽入場，少人到........
不過馬會政府呢D都帶頭CUT一大堆福利，香港地打工環境真係只有越來越西

入場睇馬人數只會越來越少，但投注金額每年係創新高，只要一日有得賭，香港賽馬永遠唔會死

後生仔加油啦，一係讀多啲書，搵份好工，如果靠勞力就一定要團結一心先有力量

食左飯未

洗唔洗幫馬出火?

呂健威好chur

食左啦 有心

唔駛 已閹

跑頭場？

點解咁想我自爆 網絡世界好黑暗

即係未閹就要？！

佢哋成日騎師拉機場，又游水又機，咁個人成日唔係馬房仲要趕早收工咁一定做死，老苗玩法又係差唔多，成日機場，但冇咁早收工，一個倉成日機場一定做死，如果你預到一個執著副練、雞頭咁死得仲快

香港得賭都冇賽馬文化

未閹都唔駛 哈哈

應該唔會有人知你係邊個

有啲倉雞頭要洗jj，我就洗過

兩個都唔是勁練馬師
比較想知蔡廄有乜獨特訓練方法

得95隻跑 要估到其實唔難

其實就係游水，游水同游水，根本係馬勁唔係訓練方法有咩特別，不過呢個倉開工開得早

嚇鬼死

馬會有保密協議

而家有啲雞頭都懶 要騎仔洗
未掂已經掃堂腿西埋黎

蔡倉都係操得勁 以前好似兩點半就要返去開工

講真而家好多雞頭懶過西

羅富全同佢嗰套一模一樣？

基本上係，連開工時間都差唔多

可唔可以講吓對各練馬師嘅睇法？

不過蔡個倉啲馬房應該照顧得好 有幾隻馬王原本俾人睇死搞掂 因為斷腳咁款無倉要 得蔡收留

今晚睇好邊隻

有鬼，以前馬房咩，而家個個倉基本倒模式咁做，唔差好遠，不過佢個倉開工早開工下場時間短，收工早咁啲馬咪多啲時間休息

Sosad 我outdate
Sor

邊方面先？

人品呀性格嗰啲啦

見人哋游水贏自己又游，你估啲馬真係游水贏咩，游衰咗隻馬你哋唔知啫

我係上一代馬房mode 唔知依家差咁多

點睇廖浩賢？

樓主今日拖隻二號好好笑容

樓主鄭俊偉好唔好人?

點睇永遠最後一場一定遲兩三分鐘先跑 係咪想人落多幾注飛

比你睇 你會唔會睇到狂舞派會第三

方 ？賀？

蘇保羅啊

想識大隻樓主

馬會唔係唔搞，係搞埋啲一月一，年初三啲意頭日子。

頭先無見到我咩

初出馬好難估

笑料黎 日日係馬房開篤督笑 人又無乜點 係練馬屎d 姐

棟篤笑

有得賺 賺到盡

樓主點睇姚本輝？

咁打佢工咪幾開心, 氣氛好啊

中意幫隻馬掃咩紋

掃紋唔係我負責 我刷身推毛既姐

捉老鼠

唔係祟山寶馬伕單野 其實幾中意佢

可唔可以講多少少⋯

如果樓主你係幫大摩馬房做野既話仆街死啦

前世未見過有錢人咩

我點知前世有冇見過
依家問吓又唔比呀

根據睇左 31頁既分析, 琴晚巴打應該有一隻馬跑win? 賠率仲幾好分下

馬真係好玩過波

佢係咪仲係死都唔肯走馬攪到啲手足好遲收工？

佢個馬房個四眼矮仔咪又係同佢一齊開楝篤笑

直頭好啦，問下佢哋收幾點

算啦，後生仔，打得呢份工，你就唔好諗住有練馬師係好人，當個個都係仆街咁心理上會平衡啲

冇馬房係正氣

點入行 ?
對馬好有興趣
但我唔賭馬

對馬有興趣咁就唔好入行喇，怕你失望

犯咩錯會導致俾人炒？

好少炒人，通常係誠信問題炒人，不過衰刑事咪叫你自動離職

請問通常咩時間請人？有d興趣想試下in

雞頭同副練搵幾錢一個月

好難講，唔同倉之間差距太大，不過今季下游倉雞頭會開心啲，因為好似馬伕有一部份獎金大圍分，咁樣就算馬房長期冇馬贏都唔駛話窮到燶

除左級制賽
係咪每場都做馬？

落飛集團成員係咪包括騎練，馬會倒屎？

你又知既

馬伕都30k
佢地有冇50

賽馬黎講騎師其實影響到幾多

計埋老底跑埋馬應該唔係big 4

馬伕開4點咁晏

又開4點 又係洋倉 又有燒家馬

有任何問題我一概都唔會再答 由得個post沉

收到信呀？

雞頭即係咩職位？

平時既工作內容係咩？

係咪一開始要見見習馬場助理先?其實我布D興趣 當有得見佢會問咩? 唔識英文會唔會過唔到IN?

鄭奇龍出比佢？
慘慘豬

利申：同行

Hi 師兄
咩位唔講
路過講聲加油
有苦自己知

師兄都加油

你仲爆佢

咁你想返幾點？想早可以去羅，蔡

馬房領班

小啲馬伕 其實要做好多嘢做，有專睇馬房打料，有專騎馬，睇個別馬房需要

答埋我先

邊個騎師拉馬最勁？

會post野上連登就唔會請

我都唔係人事部所以唔識答你！

點睇美麗系啲馬？
隻隻都好似好出名幾勁下
但又無咩點聽過破咩紀錄同用好大手筆買馬

點解英國日本個啲馬有咁多男仔，香港就99.9%都要閹
同埋點解個邊咁多馬女，但香港好少聽有馬女

樓主係咪俾炒了

樓主呢😭

咁你係算前者？定都唔係？

至矮有無 160

樓主全部都唔係，馬房事務助理係7合1，訓練馬房助理係RDB馬伕

閹馬情緒平靜少少，咁成績向嘅人一定閹馬，加上香港唔玩配種所以閹係正常

因為馬女一般冇公咁勁

邊有咁易，不如問佢做死未啦

有冇聽過堅既貼

所以佢個位係單純叫馬房助理？

對呢類工作有啲興趣
有少少想試吓

一開始會唔會編d難搞既馬俾新仔
30歲轉行嚟體驗有冇機？

啲馬閹左之後會唔會唔開心?
你覺得大賽個時全世界馬仔馬女雲集，啲閹馬望住人地有JJ有冇自卑?

Btw, 喜蓮獎星就正 退左役之後分分鐘可以去屌女嘆世界

學到嘢

你邊年入行

我入行時候有9班馬，咁你哋自己估下

馬有鬼自卑，覺得自己係大佬就有

配種馬其實好忙

不如你估下我

估咩先？

你想估乜

唔知道

乜柒對話嚟。
btw做咗咁耐，覺得見過最好嘅馬係邊隻？
同埋，所謂好馬係點睇？（好指跑得，唔係乖巧果種）

原來係咁

好難講，又冇同場過又唔同年代

不過我幾中意同德

啲馬贏左係咪有得食自助餐

[url]
[/url]
有冇洗過馬撚？

冇10半都有10點 朝朝見到得番佢地班馬伕係開心

絕對唔會
好多都係20幾到40幾有家室既人入職

面試果陣問咩

有冇機會騎馬？

見過呢份工，我住九龍，佢地覺得返工時間都係一個問題，同埋以往做開文職，話我太斯文，無請我

食餐

之前咪講過囉

10點叫早喇，如果有個9字直頭係皇恩浩蕩要劏雞還神

睇倉啦，玩鬼你咪畀隻新馬你做，有人會專畀衰馬新人做

有仔有女，為咗老婆仔女為咗宿舍頂咪硬上

冇人答到你，除咗見你嗰個

騎校有機會，如果唔係轉做騎馬人

你好彩，恭喜你無入到馬房地獄

會，我冇記錯係14000-15000左右老底，經過幾個月返大陸受訓，可能有機會出倉，入倉先會有獎金，如果你做冇咩馬贏馬房咪平均5-7千左右，一句講曬人工低，工時長，危險加辛苦

興趣係邊？你對執屎有興趣

我唔太鍾意對人，又幾鍾意動物，馬會又好似幾穩定，執屎我諗都ok掛

講真，真心中意動物祈唔好入行，呢行擺明虐待動物，同樣虐待自己，同埋穩定有鬼用咩，人工低工時長又危險，一星期6日，放嗰日假等於半日，如果跑夜馬直頭唔駛瞓，份工直接係斷六親

我而家人工低返緊7日

你本身做邊行先？有冇仔女？

返2份工，邊行廢事自爆，無仔女

冇仔女，咁你住邊？近唔近火炭？

住九龍，算遠定近？

你諗下零晨3-4點開工，你有冇車返工先？係火炭馬場唔係沙田，你唔好諗住遲到喎，馬房會投訴你收警告信，你唔好諗住放病假，你預左病唔到瞓係醫院都返工啦，不過你瞓醫院之後咪趕你出倉

咁交通方面好似比較係問題添
如果高燒都唔請得假又有啲尷尬

零晨交通唔講得笑，平時1個鐘返到，你預1個半鐘，因為轉車，加埋紅van等齊人先開車

冇人會信你病，只會覺得你扮病，因為你病咗管理層要分配過orders，手足要做埋你嗰份，你放病假即係麻煩份子，如果你唔好彩放假之前嗰日先病咁你仲大鑊，會覺得你自製孖days，咁到時馬房唔知點攪你

跑快活谷夜馬時
騎師/練馬師/馬伕通常坐咩交通工具由沙田去跑馬地？
跑完夜馬，隻馬返去沙田先沖涼，定跑馬地沖完至走？
係咪夜馬後，馬會全部送返沙田，無得係跑馬地過夜？

騎師，練馬師自己揸車，馬伕如果下午車就坐馬車同隻馬一齊去，如果上午車下午要返工就收工之後坐公司車，跑馬地有得沖，但駛唔駛返馬房沖多次就睇個別馬房安排，有啲馬房仲會要你沖涼行街做其他嘢，全部馬必定返沙田，馬伕就算你住跑馬地都一定要跟馬返沙田

樓主話返 0400-0930 1400-1600
咁夜晚d馬係有人用cctv睇住？
唔係ge話馬仔突然病發咪冇人知

用馬房助理知識
如果而家叫你去拍賣會幫手揀靚馬有冇幫助

以前有畀錢人夜晚睇馬房，不過取消咗之後變咗7合1有人會夜晚巡間，係鐵閘外面望下花房入面，但發生咩事就冇人知，馬格係冇CCTV，除咗檢疫馬房

少少，不過你覺得就咁睇個樣睇到啲乜？

你做開5日正常工，平時放開兩日假而家走去返6日，放半日？仲要開零晨，上下場，又危險，你頂唔頂得順？你要錢不如走去做地盤、揸車好過啦！

你住大埔應該有紅van經馬場

馬王輝佢唔係都係咁睇返黎？ 再加埋血統

請問M高級定係S高級？

點解係放半日?要做幾耐先唔會得人工14,15k?上到30,40k?
放工or放假可唔可以留o係公司休息(因為未有宿舍),如果可以的話有冇房or床提供?